# Whatbot
## 改版之后的whatbot变成了专跑四大的bot，所以使用和设置也变得简单了很多
### 1.登录
登录 Whatbot，如果显示 Key 被 Use,点击一下 Reset 按钮,再登录就进去了就可以了，所以千万不要把你 Whatbot 的下载链接给别人，链接里带着 Whatbot Key，这样别人可以随意公交车。
![](https://i.loli.net/2021/04/01/K7l8FtcvMOaBJWp.jpg)

### 2.基本设置
由于只跑四大，所以没什么太多需要设置的地方，只需要设置一下webhook和cap就行。  这里不推荐使用captcha window，直接使用2cap和autosolver。 
![](https://i.loli.net/2021/04/01/DJVGALSOncNhfdt.jpg)

### 3.代理
同样也是简单粗暴，点左下角+号创建proxy group，然后直接复制proxy到右边空白即可，右边文本框失去鼠标焦点即自动保存。注意每个group最多只能放1万条proxy
![](https://i.loli.net/2021/04/01/nseJD6xHu4vXQgq.jpg)

### 4.配置文件
直接通过profile转换器转换出来的profile导入即可，或者你也可以手动一个个创建
导入按钮做右边+的右边
![](https://i.loli.net/2021/04/01/fv3Xp2xEAkjeS4Y.jpg)   

### 5.任务
左下角点击+好创建特定站的task group，在site里面选网站，name随意。
setup里面只需要填写pid，选择proxy group和尺码范围即可，cap选skip即可。
![](https://i.loli.net/2021/04/01/QzVu8REfygBwkX2.jpg)

批量创建任务点右变第二个按钮，然后选profile group和任务数量即可。创建完成之后点击右变下方开始按钮即可开启全部任务。
![](https://i.loli.net/2021/04/01/e4XObTPgZNU2H8Q.jpg)